齊來懲罰藍店！

我諗條友完全單機左

識食! d沙嗲牛好撚正
滑蛋夠哂香滑

真心好好食

負評班友唔敢面對現實
好慘..迫住揀野黎食
我就無分咩色..好食就得

啱呀，嘢食好食就得，就係咁簡單

Thanks, blocked

衝出黎俾人block
btw 飲杯糖水都咁撚自high, 慢慢啦

又block一件

慘得過你咁得閒喺度應我
收皮啦你，冇人care你喎

無糖㗎垃圾

想有朋友學識唔食藍店先啦

個叉蛋飯好正
飲品都高質

拉